皇馬第一球有沒offside?

認真問 睇精華睇唔清

有